Dit zou niet doen; ze onmiddellijk gestopt, onder het voorwendsel dat er enige verandering in de veters moet worden aangebracht van haar halflaars, en zich neerbuigend in volledige bezetting van de voetpad, smeekte hen om de goedheid te hebben om verder te lopen, en dat zou ze doen volg in een halve minuut.
